網飛BP紀錄片討論區

有無手畜睇左 如果無EYES ON ME THE MOVIE咁好睇既話咁我唔浪費時間了..

BP啲妹子咁老不啦..

發現次次都係清搶到頭香 有d感動..

可能每次探訪最喜歡嘅妹子都係約頭鐘習慣左..

好好睇